是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

究竟係咩黎

青苔水 + 曬乾便便

屌 坐係你斜對面

屎+屎水

正

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

soyjoy?

青苔水+糞便棒

我啲尿+我條屎

羊b
我喉嚨痛同咳
去緊睇醫生

呢個好味